Breaking: 我賭氣象局前局長風水權被澳門市廉署立案調查

Source CCTVB
都幾突然，辭咗就比人查

會唔會收左賭場錢 唔准掛波